FIFA17 球證真係好撚on9

成撚日企d位阻住我地人走位同傳波

十二碼又尻吹 我個龍係地下接左個波先 個身HI人地個前鋒 都可以foul

仲要永遠唔識比得益 明明單刀 波都控埋 但因為傳波個條友比人剷跌 所以吹反轉頭 搞到要on99係40幾碼開個罰球

次次補時打反擊 我個隊一拎波就一定吹完場 人地係底線出幾次界都唔吹 係我一拎波就吹 正仆街黎

FIFA 咁多年既球證都係智障

你個名 好大怨氣

今年球證真心癲

好多應吹唔吹

唔應吹就吹

仲有d 自由撞埋去都吹

14史上最差

畀EA鬼婆迫害

今年打fifa
真係唔知咩事
就睇到個on9球證做左比12碼個動畫

智障球證

我就唔知得罪ea d咩
打fut 打proclub 都係經常有on9球證 尻吹全場

講起球證動畫 有樣罰好on9
永遠比牌都好撚慢 慢慢拎牌 慢慢伸高隻手 慢慢行過黎
贏緊都算 有時輸緊球80分鐘見到佢咁撚慢就燥底 仲要冇得skip

球員越位但專登唔去拎波都吹

自己友撞自己友有時呃到foul

你個名

呢個真 offside又係亂尻咁黎
打proclub時 前面條友知自己offside 已經收左步唔拎 想比冇越位後上隊友拎 但球證永遠都係唔識呢d野 即刻吹尻你

呢d正實踢水

今集堅做得差

咪玩囉

試過打proclub ，一場波被罰三個十二碼

個12碼好難玩 個磨菇制偏少少已經岀界

成撚日成碌木咁企係到阻撚住哂

冇撚錯
次次都係咁
偏小小已經好似橫傳咁滯

Agger
我自己慣左用十字鍵玩 今集個十二碼十字鍵係勁難瞄
而家射都射中間算 橫掂入唔入都係睇運

大家都比EA逼害

可能想跟返現實中嘅球證

思路正確

我試過一場靠hat trick

可能由以前屌到佢拆天到宜家已經慣左
反而今集有時撞跌無吹 我仲覺得賺左

我想跟現實學李健和怒省球證添呀

但有時係人地撞跌你冇吹

傳波先亂咁嚟

年年都有人屌架啦

球證都係比賽一部分呀

係咪樓豬同fd打輸得唔甘心呀？

我有個fd又係咁 不如你兩個對打 一齊屌鳩球證

吹過3球 3球都唔入

個球證的確係幾on9

同fd打就冇咩野 大家都一齊笑尻球證咁都吹

但你打過ut或者proclub就知 有d吹罰真係好on9

Pro club黑哨到仆街

打電腦較95%龍門能力
試過連續10球十二碼全部捉哂路

3球入晒，最後輸4:3

我都試過
三球射之前都係party話 係邊到跌底就係邊到起返身
跟住三球射唔同位都比人捉哂路 黑仔到即刻唔想玩

電腦撞完我冇吹唔緊要，傷埋果下我真係想扔手制

Proclub係AI ON9係禁區唔夠爭波即刻收山腳姐

巴打 點解較到咁玩自己

成日帶緊波 人地正面撞埋黎 吹尻返我轉頭

前幾集一樣setting都冇咁難入
今集堅難

但今集龍門有bug 有時遠射個波係半空 個龍會向地下撲 唔係跳起飛撲

打個機打到樓豬咁,不如唔好玩啦

電腦都有黑哨

大家一齊呻下姐 又冇做d咩

對面禁區入面鏟低我球員拎紅牌 可以判禁區外自由球

呢個未試過
有d離譜

Matthew Mzizi